【狂賀】商務印書館屯門良景及佐敦兩分店將於4月結業

繼昨日大眾書局宣布全線16間書店於今日(19日)結業，今日商務印書館亦在網上宣布屯門良景店及佐敦店兩間分店因租約期滿將於4月中及4月底結業，並由即日開始推行結業清貨大減價。

^佐敦圖書廣場 (圖片來源: 商務印書館fb)

^商務印書館屯門良景店 (圖片來源: 商務印書館fb)

中聯辦都要收皮

人哋cut lost遲啲實開返

少少野拎黎打飛機

要振興士氣

終於都有三中商收皮

2幅掉轉左， 上面幅圖係良景

業主唔減租你唔通繼續租咩
等返半年減完租咪又開返囉

少咗大眾, 三中商進一步壟斷, 咪執兩間慳D錢囉

最底果幅圖係旺角，唔係良景同佐敦

良景班屋村mk撚會睇書

台灣買書+電子書

仲以為執市中心嗰間

9折就食屎啦

清咩貨丫，燒哂佢一了百了

你會唔會天真咗少少

執粒都只係做九折